水晶撚入黎（2）

大家繼續討論 有冇多啲淘寶平靚正野分享？唔想俾香港舖頭食水食得咁深

有無人淨係放水晶係公司，但唔戴係手？

留名

How much

睇完post好想買多條super7同月亮

黎緊會去廣州玩
廣州買水晶係咪平?

$6xxx

超靚

你都買返條

貴到傻
睇開淘寶10mm都最平2千幾3千

通常戴呢兩條
草莓+月亮 (戴左近兩年)
最近新買冰種黑曜石

去台灣旅行見到幾靚買咗
呢個算唔算係水晶黎？

今日買左條草莓*月亮*粉晶
覺得一上手真係感受到能量 唔知係未我心理作用呢 希望有用

打燈打到就黎睇唔到啲月亮石

佢個網頁既相黎

想問係邊度買呀？好正

新手第一次買 五百蚊值唔值？

咁平？聽聞間野賣貴野

得閒去R折先

貓眼兼閃電金藍虎眼？
好似好大粒香港買差唔多啦
我淘寶買左條類似

好耐未試過俾水晶電到，早幾日打算買條黑曜吸下負能量，就俾條藍虎眼電到

想買海藍寶 有無人有平平地嘅推介 唔洗靚但唔想買到假

點為之平？
係太子買左條四百幾

有啲水晶唔帶想賣
一直放係晶簇上面
有無人有興趣？
有極光23 藍虎眼 金髮 緣髮
仲有幾條 忘了是什麼

Crystal place 大約$100就有，你預普通質素

我預三百蚊左右 有無圖睇下

條海寶藍（？）好靚
好鍾意呢啲咁透的
在太子邊到買，想去睇睇

名x堂
好似賣廣告咁但條海藍寶真係好靚
又唔算貴

上網見到2條super7 唔知買邊條好
可唔可以幫手睇下邊條抵d
7.3mm $620

8mm $900

兩條都好靚

S7去名X堂睇下，佢地啲S7真係好靚（不過貴就真）

得閒出去睇睇
本身諗住平平地玩下Crystal place嗰啲就算
跌入深坑

有圖？

係嫁？！我見到佢成日都唱衰人地鋪頭 唔係幾鐘意佢地做生意方法

我鍾意下面個條
同埋d珠珠太細唔好睇
以前我都鍾意買細珠7~8mm個d（因為手幼）
近排買左條海藍寶買大少少即刻唔同feel
但你900個條又唔係靚到揼一聲咁

係嫁 我未試過大珠
咁我再去睇下先

佢地兩間舖啲恩怨我都唔清楚咩事，不過兩位老闆就幾好人，就算人多都唔怕煩慢慢介紹，你可以去睇下先

有無絲打識分真假
想買又驚自己唔識分

最近個人心情好忟
好暴戻咁
有冇人推介下帶咩好

月亮石？🤔

自己近排買左條
戴左之後個心真係平靜左好多 就算炆左都好快冷靜返落黎

好似幾岩。。。。

本身自己都好燥好易炆
驚咁樣遲早會爆血管/心臟病發

Fg最近開始翻ft
好唔習慣 乜都睇唔順眼咁

同埋戴住訓真係訓得好左好多
以往訓一覺醒兩三次 而家直接訓到鬧鐘響前15分鐘

同我一樣 有時見到d on9既人或者事會好撚炆 明明唔係好關自己事

平平地買條試下先囉 如果冇效就當普通飾物咁戴 本身都幾靚

有冇舖頭介紹！

係名x堂買 但唔建議
佢地食水好深
可以試下ig shop或者淘寶先
但就冇得拎上手睇 要取捨

先唔理真假,呢條摩根睇落同淘寶唔洗50蚊既貨差唔多
反而之前有絲打po個條冰透摩根就好靚

名x店先岩

淘寶

有冇巴絲都鐘意通透 清啲既 ？

有無邊到平靚正既推介下
IG間WXXGSCRYSTAL有無人買過

新蒲崗果間？聽聞好似話ok，不過未實際去過，有無人可以分享下？

追完po有人問無人分享 趕住買

想買邊種？

有人話好，但我去過一次，當我賊咁，不了

想要條黑曜石, 最好有少少金眼
有冇IG/淘寶推薦

其實通透清啲會貴啲
因為好多時結晶形成會滲入其他礦物雜質
個人覺得晶體混濁都唔好睇

可以分享下嗎？

月亮石

岩既 態度差真係唔想比錢佢賺
咁有無咩介紹

我都想買，不過點為之靚呢其實？

Wongs啲貨幾好 平有平買
靚女老闆娘有耐心
唔似某間crxxtalfatehk
買條所謂s7 比人睇一啲礦都無 髮線得幾條
賣1500 仲要同返你講一物一圖

透光 雲絮？

有啲話透藍光？都唔知邊個先啱

有朋友去某間買咗條黑髮晶
買咗3000幾蚊 大珠13mm倒
得果幾條髮線 望到都唔想講個事實比佢聽

我都唔知 第一次買

受到不愉快對待 ，可能佢d貨靚所以多人推介，至少我睇唔清楚d貨就已經趕走左我

咁聽日上去睇下 知唔知大概幾錢

今日差d係crxxxtalfatehk買左

我條拉長石都係得4粒係透藍光 其他都係透光
全透藍光係特別貴

笑左

介紹就無，我係連鎖店買，見佢服務態度好，俾錢都俾得gur d

追po人地話連鎖店貴好多

唔想特登行幾間格價 問下啲絲打就啱

係既，連鎖店標價係應該會貴d，但我買條s7個價都算合理

我聽日就要買啦 都無時間去格價

唔識睇好驚買到唔靚個d

做多d功課，search下咩先叫靚，先出去睇都未遲

幫人緣個d係咪都係月亮石

點解有人信水晶

我唔識架

人緣都好似有好幾種可以選擇

可唔可以影黎睇下？學下野

咁再搵下先

人緣好似青金石？ 朋友都係帶開返工

咩黎

咁黑嘅？

唔講真係睇唔出,仲以為係滿礦紅幽靈

透+藍/彩光 雙面光仲好

影得麻麻

唔該晒

想增強學業係咪紫晶好？
旺角/西九有冇平推介

有無巴絲可以留一留tg幫我睇一睇條月亮石 因為係片放唔到係到

認真？？

淘寶要搵啲可以叫佢一圖一物逐條影俾你

好似有見過你係某谷分享過 你自己冇問過人就影人啲貨呢家我去過大大方方問個店員 係想買俾老婆影俾老婆揀又得喎 就算去邊家水晶店睇水晶想影低 我都會禮貌問左人先

睇開淘寶直播想買咩直接叫佢拎上手睇清楚先買最好係搵天貓既直播有多d保證

我第一次去睇水晶，咁自己周圍睇下，睇岩拎上手想影相先知原來要問左先，我唔知佢規矩，我錯，之後佢話唔俾影，我都即刻收埋電話

然後我話唔熟水晶，佢就寒暄左幾句，我都聽唔明，我話自己睇睇，佢即刻收埋d貨，我就走左。

經一事蔡一智，依家我學識喇

你講得想自己睇睇 會唔會係店員自己理解 以為係真係你想自己慢慢睇唔迫你 咁正路嘅 你講得睇睇先 如果再塞一大堆俾你 你都覺得煩 我係你就直接叫啲店員拎啲你想睇嘅出黎 唔岩果啲就叫人收翻埋

可能我就成日同老婆出去啲水晶舖頭睇慣左 想睇邊隻會直接同啲店員講 唔想睇就直接叫佢地收翻埋好過 唔好嘥人時間 通常都冇咩 係連鎖店時X啲店員特別啲 幾家分店都去過 家家分店都hard sell 想靜靜睇下都唔得 聽到你話想睇下先 都會係咁sell 唔放人走咁款 依家見到時X都唔會入去[/size=4]

大陸直播真係一啲啲 識睇嘅會執到旬野 高汁又抵買 有驚起 但就唔多囉 要慢慢睇同搵 有啲就貨色一般 但睇得出搵人托高個出價 分分鐘俾你直接買個價貴好多 玩直播會見好多人個價唔合理都照跟 痴曬線 好多都好參差 通常天貓真係會好啲

我睇開既直播係定價要就出價
快過其他人就係你
而家睇開熟個間就直接問主播睇下睇岩價就買唔洗搶

有無人係拍賣網買過水晶
唔知係咪真
有兩條想買

個人覺得賣好貴

有條月亮石日日戴
會個人無咁燥 同埋脾氣好D

留明

買左條月亮石
戴左兩個禮拜 愈戴愈通透
想間下有冇人係戴月亮石係岀到pool 既
請分享下
so far 都見唔到有岀池既機會

你唔出動,唔通戴住條月亮就有人上門咩,水晶最多係輔助,唔係幫你守株待兔咩都得架

痴線一戴就有咁既話
戴到成身都係招財既咪發左達
咪咁迷信啦

想買條試下又唔想入到次貨
有無咩信譽良好ge店舖介紹下
剩係入時x望過

老深求其買，平野
夾埋都係8xx

買果陣佢話係s7黎 唔知係咪比人呃左

係S7..不過唔滿囉

買左幾錢呀？

好似500-700 唔太記得
買左幾年

新手想學野 乜野係唔滿 ?

超七入面d礦愈多愈閃
晶體又邊唔會白到唔透就叫靚
上面/上個 post好多巴絲share過靚超七

原來係咁 多謝解答

態度好西 對眼生額頭到 買平野會唔想理你同埋俾說話你聽 但平心而論 水晶係靚既

我條s7都係佢度買
但佢好奶人喎

好好

我都買過幾次 但個人態度真係麻麻 主要係覺得佢揀客

各人各想法啦，或者咁講，睇你同佢有冇「緣份」
反而我覺得hk一般般，佢哋鍾意去sell d大客/熟客，生面口既就唔太理你

係我角度，又唔係得你一間水晶店，出面大把選擇，我唔幫襯你我無損失，或者你都唔旨在我呢個客人，never mind啦

人夾人緣，買水晶都要講緣份

我响佢到買左條黑曜石佢好好喎
我話想要條水晶防下小人但學生買唔起太貴，佢介紹我黑曜石，我手骨粗佢肯幫我加多粒，仲教我點保養條石

請問各位知唔知呢條係咩黎？
應該戴邊隻手？

我估係瑪瑙

我本來都咁諗，但係search左又唔係幾似，好似似玉髓多d

我戴左半年 頸鏈
識左個ex 算唔算？

咩樣既鏈

今日買的綠幽靈

咁大粒？

最近買 留名

how much?

剛到手

最近買 唔知好唔好
海寶藍
粉tone摩根石

你係ig睇？
個價咁貴但張相係淘寶

我上個月行過紅磡見到有間鋪做緊特價 但唔記得叫咩名

上面有貼

咁大粒

係咪聲稱執笠清貨全店一折嗰間

係啊 但好似冇執到 搬左去地庫個層

間舖之前喺尖東廣場通去麼地道嗰條窄巷賣水晶
十幾年前讀Poly嗰陣間舖已經嗌緊執笠清貨

有無啲質量好同正版既水晶鋪推薦

有冇人喺ig shop: prixxine.crystal買過 見佢哋啲紅s7好似好正咁

大路嘅都係去名石堂、wongscrystal
新手中嘅新手想平嘅可以去西九crystalplace

[member]宜家有兩條，一條坦桑一條堇青 [\member]

想入返條紫牙烏 之前睇過有巴打分享過自己嗰條 睇完覺得好似幾正咁 不過上網睇好似好貴 要$1xxx

求解：想問下如果左手揸筆，咁帶水晶使唔使左右都掉返轉黎帶？

Hk成日係ig叫人唔好入錯鋪 有啲煩 不過次次去都好爆
前幾日行見到同層多左間水晶鋪 有冇巴絲買過 ?

我上過去睇 不過係睇超7 好靚
仲幾好傾又唔會西面

有冇巴經絲知咩石

旺中二樓有間開得好夜既
大家有無去過？ 佢啲石都賣得幾貴

想問下ig shop: cocoparx 好唔好？
岩岩fg準備番第一新工
希望事業可以順利，同同事人際關係都好
應該帶d咩？第一次買咩都唔識
帶 紫幽靈 岩唔岩？

我都搵日上去睇下先 早兩日喺ig問咗佢價 但未出糧冇乜閒錢

唔好，伏黎

大伏
去有巴絲推介嗰啲啦 追吓post都有幾間
可以戴鈦晶或者摩根

想玩下水晶

呢個post入邊都好多野值得玩水晶嘅新手睇

好多人share TG group
都係呢度睇好d

其實我買完超7之後都好想入多條全紅
不過好貴 唔捨得

天河石點先為好？冰種透透地係最靚？

天河石係無乜天然冰種 你依家搵到既都係經過酸洗同注膠後既產物 通常話係中國產
想天然最好係莫桑比克同秘魯出產
通常係薄荷綠到深綠色 石性重 有白紋既

即係呢種都係酸洗過？

13m手串，4A級貨，$2000 聽日買。

其實我唔知佢up乜，只係想買條綠幽靈幫補財運。

咁都$2000

影到咁夢幻 滿天星綠幽靈?
淘寶直播呢種13MM賣最多80人仔

水晶好難粒粒全部都一模一樣,如果一模一樣既連瑕疵都差唔多就多數假
同埋天然水晶如果1d瑕疵都無多數係人工少數係超貴

咁點先算係好？我真係唔識睇，求教🙏🏻🙏🏻

無錯

最近好鐘意蜜蠟 有冇同好

我自己最先係睇晶體透唔透會唔會有棉絮冰裂
之後先再睇係咪純色無溝其他色

土豪

係咪越透越好？

今日行葵廣入見到間舖有賣，但條條都唔透。每條$1000，諗諗下覺得有伏走左。

你哋點睇ig zen_studio啲貔貅？

唔係透就好,要睇眼緣,你第一眼覺得佢好靚好岩你咪買,雖然未必平

有無張清啲嘅圖
驟眼睇好淺色 幽靈又少
$2000 食水都幾深

感謝

有無人可以幫幫我睇下呢條草莓晶
我第一次買 純粹覺得夾眼緣

普通粉草莓,無咩好講WO
我自己帶緊條深紅草莓晶

最多叫滿天星,有個別少少千層,晶體算透,但2000蚊

唔緊要啦，想買好耐現在終於買到，已經好開心。

最緊要岩眼緣

買咗千幾
我第一次買乜都唔識

假又唔會既 名石堂出既 應該真係酸洗過 thx 咁我再搵第二間買

好可愛 啱啱入坑做水晶撚

po去飲食台啦

黑躍石嘅頸鏈吊飾一個。

點睇呢條綠幽靈

好多年前買，黑晶石吊飾一個。

巴打定絲打？
好細粒珠

有冇綠髮晶介紹

髮昌幾靚

好靚又抵玩

舖名？

絲呀 6.幾mm

等我收到貨睇下係咪同圖一樣再報俾大家知 陣間中伏齊齊中就

邊間買？我又想買

請問想買條s7邊到買好 500-700嘅價位有無效

抵到喊

買左條紅紋石戴左半年
完全feel 唔到有咩改善過
反而越戴好似越care 感情事咁
越care 個人就越頹越唔開心
索性唔戴

好抵

呢隻唔係紫水晶,而係叫紫幽靈
功效自己GOOGLE下

Thanks

想請教下 其實酸洗水晶有咩問題 會無左水晶既功效？

有呀，佢賣服務多啲，適合新手，因為店主好nice好吹得，唔介意你走入去同佢吹水，啲貨咩價位都有，但我覺得佢標果價錢可以系出面買到更靚既貨，不過長期有一盤特價$100，有緣人可能會尋到寶

有次系葵廣見過佢開有擺格仔舖，賣啲差到無人要既貨 睇下就算啦，唔建議去佢間格仔舖買

綠幽靈可以幫手坐穩份新工，助事業同人緣，上面巴絲介紹過prixxine.crystal值得上去睇睇，啲貨幾靚，另外幫襯過hxxxthlax，有綠幽小孤啲貨都ok價位$3xx-$4xx

個人覺得滿礦綠幽手鍊太深色唔太好睇，我轉新工系旺中2樓買左綠幽水滴型吊咀$2xx，份新工做得so far so good

我依條黃晶大家覺得點？

直播邊間

有冇巴打有淘寶買綠髮晶好介紹

有冇人覺得好多街舖賣假野？

你想買咩大細？幫你問下我睇開個間幾錢

8-9mm

紅兔毛算唔算係愛情石

謝巴打

彼得石淘寶買 好似500人仔左右
好鐘意彼得石好似宇宙星空咁靚
下面果條西藏買180人仔

有冇巴打玩捷克隕石？ 邊度入手好

買左一年 摩根石係天壇大佛到買 好似2XX
紅紋石 上網買 4XX
想知係咪假 好似無咩好事發生過

名石堂如何

唔該巴打

有冇人知道呢條草莓晶係唔係真？
同埋價錢應該大約幾錢～

點睇靈石之約

自然光既s7

其他如果男士帶，想舒緩下個人既情緒，冇咁易燥，應該帶綠幽靈定月亮石好，我見月亮石好似女士帶...新手唔識...

綠鋰輝 拉利瑪 天河
都冇咁女人

男都可以戴月亮既 不過要大珠
另外可以揀紫鋰輝
想無咁淺色可以揀黑髮晶 藍晶

如果係我我會考慮灰月光無白色咁女性化,另外海藍寶藍晶石呢D藍色系好似都係舒緩情緒

係IG買，透到好似假
求指教

白水晶同茶水晶本身唔係貴野,同埋細珠全透比較易搵
不過白茶水晶假唔假好難就咁睇除非差別太大,除非去鑑定

間Ig 店係朋友既朋友開，心諗無伏
今日另一個朋友問我買左幾多錢，我話$100
佢就話咁平又咁透，驚係假野
搞到我都驚埋一份

可能係養晶

呢d人工養都唔奇,太難肉眼分

似蜜臘

唔太值
睇落好大粒 幾mm?
普通虎眼石市價唔高
彼得石會值錢啲

蜜蠟d色好似無咁暗,會唔會係象牙/犀牛角?

真摩根石
但質素好差 值100蚊左右
但寧願買貴啲靚好多
呢條不了

晶體清 冇雜質
光面大 強光
有分白水體 玻璃體 奶油體等等
白水最貴
彩光 光面大 白水體 = 極品
藍光係最普遍
粉紅同紫光比較少見 會貴啲

有
戴左一星期出池
BTW想出pool強烈建議草莓晶
搵真愛就紅紋石 但會躁底
粉晶好易爛桃花 不了

係s7 但唔靚
不過呢幾年啲s7炒到好貴
你呢條大概300左右都唔算蝕

彼得？算唔錯

條摩根好淺色
晶體唔透 除非150內 否則唔值

蜜蠟自己磨好正

呢啲係玉化
冇話好唔好 有啲人好鐘意

唔係假
你帶邊隻手先

200左右都值

想問下條月亮點解會咁既色唔係好透咁 愈帶好似愈唔透咁

同埋隻s7堅唔堅... 有試過2隻一齊帶 但係都好似平平無奇 冇咩點轉變過任何野咁

冇研究開象牙同犀牛角
感覺上似一般貨色嘅入門蜜蠟

越戴越濁可以去淨化下
白晶簇淨化 紫晶簇充電 係最普遍嘅方法
用音叉 鼠尾草做淨化都得 不過係另一個境界

條s7幾清 不過礦唔夠多
其實密礦超7 能量強好多

Yes

諗緊買白晶簇用黎淨化消磁咁 有冇話邊度買比較好 因為唔想去返買彼得果間 一黎價錢偏貴

同埋有人話要買舊有色嘅石黎加強水晶嘅功能 有需要嗎？

白晶淨化 紫晶充電
散咗啲負能量再充電

有呀 之前每既帶完返屋企都會放白晶簇直到下一日出門口再帶 之後前個排覺得愈帶愈濁停左帶 放左係簇幾日都係咁 唔知點算

你係咪心情唔好 諗野太負面
影響埋條水晶
月亮石可以試下俾佢曬幾晚月亮
超7去曬太陽 太陽直曬嘅話幾個鐘就夠

成日有時會燥底
同埋想問下 曬月亮如果訓教前曬曬到起身先拎返係咪唔得 同埋如果帶返 心情好條月亮石係咪會透返架

帶月亮石都躁底
係你本身性格係咁？
曬月亮可以曬耐啲嘅

係本身天生易燥個隻

其實黑7係真定假？見好少有得賣
同埋男人帶普通s7會唔會好奇怪？

個陣買 佢話係硨磲

原來係硨磲貝

黑7係真 但稀有所以會好貴
twxxxxx.quxxx 間唔中翻到貨會賣
點解會覺得男人戴超7奇怪

其實紫晶簇有無消磁功效？
好似多數見人用白晶消

唔清楚 我都係白晶消磁 紫晶充電
反正買多舊紫晶又可以當擺設

有冇巴打帶超7 會温書個時唔集中
帶左半年都係咁

好平 不過鍾意呢個色

戴咗一排心思思見到天鐵 想問下下面兩條配天鐵適唔適合

1. 月亮石
2. 綠幽靈

另外想問問天鐵想點真假

其實d水晶鍊既繩幾耐換一次
我試過係電梯同巴士上邊斷過 跌哂落地 7到飛起
好彩全部汁得返

我之前有條藍虎眼起街到Fing一Fing就斷哂落地...
仲要整爆2,3粒,之後汁都無汁就當無左

好sad
我果條金曜石嚟 跌左幾次都無爆 不過都花哂
好心痛

買左三百
買貴左不過我幾鍾意佢
當交下學費啦唯有

⼁
點睇依條

水晶戴完係咪一定要放係晶簇上面？

想買紫晶洞 有無邊到推薦？

低質鈦晶 想追條乾淨既鈦晶

紫晶曬太陽會變白 睇住玩死條s7

似假？

巴打條藍虎眼買左幾錢？藍虎眼閃電紋反光好靚
我有興趣買但又唔知價

去深圳揼完骨之後去左水貝水晶批發個到買
好似本身佢開價200人仔，之後講價講到130人仔左右
12MM藍虎眼來
個陣都無諗過買，但見到d燈照住佢，d紋吸引到我所以買左

Ig店都幾多直播貨

想問靚既坦桑石係咪好貴？
邊到有多啲簡？

想問下買好嘅綠幽靈（橫紋/聚寶盤）
有冇咩性價比較好嘅渠道？

有冇金髮晶推介?

2條帶係左邊

係咪ig嗰間？

有無巴絲戴緊黑壁壐
男仔戴 唔想戴到五顏六色
新手 想知多啲關於黑壁壐 藍虎眼

仲有想問下大家抱住咩心態戴水晶
裝飾？心裏面好過啲？定真係有身心療癒嘅功用

利申 有長期病患
身體唔好搞到個人成日無精神 又無自信
本身個人都算講得下嘢

係啊

岩岩收貨,紫龍晶藍晶石同綠紋石都好正

最近開始接觸水晶，想買返個晶簇，有無咩介紹？

我帶金曜石 真心想闢邪同埋改善運氣先帶
感覺有少少用 不過唔知係咪心理作用
另外個樣都唔差 得閒會j下入邊d金色

唔知係咪心理作用定錯覺，今朝搭車望到條拉長石突然覺得佢好似清咗

近排買咗條草苺晶 大家覺得點？
新手想學下野

黃晶瞓黃晶簇

最近好易唔開心 同身邊嘅人關係都差左 又成日遇到唔好嘅事
有無建議戴邊種水晶好

如果主要想招財邊隻水晶會好啲？
見好多都有話招財，但想要款係主要招財功用

可以試吓摩根

可以試吓金髮或者金鈦晶

多謝建議 想問係咪最多只可以戴兩條架？因為想買一條for事業/學業

唔該曬巴打！
另外想問下銅髮同金髮功效基本上係一樣？
因為見銅髮望落靚啲

有啲人話一隻手唔好超過三條
不過我覺得無咩所謂 自己鍾意就得

招財運黎講金髮係好過銅髮既

淘寶好多heated...
同深水埗個幾間濕鳩差唔多
去佐敦批發啦
班老細無咁閪

有冇巴絲打介紹 邊到買s7 平平地又唔伏

有條超級七，想問個人身體虛弱頭暈心悸戴會唔會能量太大有壞影響？

啱啱睇淘寶直播買左條彩色幽靈 克價$5.9算唔算貴？

用紫金沙同月亮石自己砌左條出黎
靚到呢

粒紫金沙好似有條銀河係上面咁
老闆仲話會愈帶愈閃

紫金沙唔係人工石？

條友好串 不過賣得幾平咁

係人工石 但都有能量不過少d
但主要想要月亮石功效
紫金沙無能量咪當裝飾

大鋪買水晶係噒保證真？見佢咁平

咁你戴咗有無唔舒服？

邊個絲打五周年紀念日

本身個人都弱，都有頭暈但唔知最近頭暈多左係因為咩

想問下呢條紅收係唔係真野？
第一次買水晶，去左間ig shop買，唔太識分真定假

另外想問下係咪可以用碎石淨化？新手唔太識

如果戴咗超過一星期都會唔舒服，有可能真係你體質跟唔上條石嘅能量，如果你想繼續戴條超七，你可以試吓加多條黑矅石喺右手，睇吓會唔會好啲

另外，你條S7有無淨化過？

見到樓上D彼得石好靚咁，好有地球feel，本身無帶任何石，有無巴打可以介紹下?

買果度個店主話超七能量大唔駛淨化都得
不過我有用過下個小小小晶簇淨化過下

其實點樣先係feel到能量
第一次買

路過見到佢就買左
越睇越靚

晶簇太細

幫佢曬緊太陽 琴日買 勁鍾意

金鈦定金髮

圖

多唔多巴打帶s7

想揾條黑s7戴

TG?

我想問下藍玉髓點分高低？
$200內又信唔信得過？

sorry依個係for分享only

呢條係咩？ 新手未識分

彼得石

一晚咁多？睇你個差座要擺4、5日喎

英國博物館買 每舊廿蚊港紙

即係要又大又令晶簇先快d同勁d？

新手無知問問
點睇水晶靚唔靚？
新買返黎嘅係咪要淨化先戴得？

太細

呢啲先係路
個人跳埋落去一齊淨化都仲得

我想問吓大家喺邊度買
新手

染得好肉酸

你受唔到條s7既能量 我睇條s7係幾好

試下睇下有幾日唔帶有無好d囉
但我又唔捨得

你個人受唔住既話你停一排再戴都無用架
多啲冥想 清理翻好你氣場同脈輪先啦

停一排睇下個一排會唔會好d嘛

但點樣冥想同清理下d氣場同脈輪？

求指教🙏🏻 好耐之前買左 但唔記得叫咩名同有咩功能

似係劣質黃晶/太陽石
影清啲先確定到

上YouTube搵接地冥想(grounding)
清左負能量先

廿蚊仲想點

有冇巴絲打帶開拉長石

好心咪玩手鏈

要買就買原石

係，其實買個好少少大少少都係幾百，唔會太貴，但係放到2、3條手鍊嘅，效果都好啲，大細起碼介乎3R-4R相紙，但係留意個晶簇係咪養晶

你啱呀，都係清咗負能量先，所以我建議佢戴多條黑矅

晶體夠透無黑點/少霧/棉裂(e.g:月亮石/黃水晶/石榴石)，主要內含物夠多(e.g:金髪/金鈦/超七)，紋理清晰(e.g:拉利瑪...etc)為優質，但係有啲叫冰種嘅水晶好多都酸洗過，要小心
新買水晶最好淨化咗先戴，因為水晶本身都係記憶載體，由開採加工運送經好多人，講到咁相信唔使多講你都明

黑碧啦 好少少再換條黑髮
加多條極光23補能量

但黑矅石唔係話好勁，唔岩d弱既人戴嗎？

點分養晶定唔係？之前有人提過白得好西利就係後天加過工，係咪姐係咁意思？要買天然無加工的？

彼得帶右手係咪都無黑矅黑碧個d咁好？

有間店叫thx onx jewellery，最平嗰條super 7 賣緊$8xx信唔信得過?

依幾粒賣800幾？
完全唔值

仲諗住聽日買，請教下邊到買s7可信啲？

s7黎講我個人覺得名石堂同埋wongs都幾好

養晶/再生晶無生長紋或生長紋不一致，其實天然水晶多少會有一點缺陷，太過完美又唔貴多數都係人工嘢，唔好買又黃又綠果啲，除非識分真假，如果唔係你會DM

我對彼得石唔熟，留返俾其他人答，但係戴去負專精嘅石好少死錯人，不過要睇個人同條石夾唔夾，因為有人戴黑髪都可以好黑仔

岩岩入坑買左條鷹眼 700蚊唔知有無比人搵笨
戴左半日暫時未有咩feel

想買黃晶同紫晶 邊到會比較好

提提大家，買晶簇唔好去名石堂/crystal place
名石堂嗰啲晶簇係養晶，所以唔會有淨化效果

係唔洗成日/日日淨化
不過最好都係隔幾日就淨化一次同埋擺紫晶洞叉電 咁會好啲

咁邊度買好？仲諗住去名x堂添

去wongs 或者其他有信譽嘅水晶店

Wong's唔係香港果間？

wongscrystal

喺新浦崗

其實點分

上網search養晶 會睇到相關資料，不過有經驗嘅人會比較容易分到
其中一點係養晶晶簇嘅重量一般輕過天然晶簇、生長紋不一致、顏色白過天然晶簇等等

想問下有冇邊間鋪頭石以推介下去買
想買條紅紋＋月亮石

最廢係黑曜lol

其實本身脾氣大 係咪最好唔好帶紅紋？

咁黑碧好似最勁，咁即係我咁弱戴黑曜算啦

推薦呢個 幾平

啱啱買左個白晶簇 放到2-3串 300幾蚊
但唔識分係咪養晶

你未logout 啊

穿左煲tim 不過係我條女嘅

加條月亮可以中和翻

你要清負能量就係黑碧架啦 邊係直接比較其他水晶
一係玩貴啲買紫鋰

想問呢款咩晶黎

髮晶？

髮晶同金鈦晶點分？

髮晶好似頭髮咁一絲絲,鈦晶係一條條粗好多,好易分
不過呢隻吊墜晶體好暗唔透

你都係走啦

ic，呢間係呢到d巴絲介紹西九個間黎，所以想問下意見先

西九邊間？有間食水都幾深

西九2/F 車仔

如果係我我唔會買呢隻,就算幾平都好
張相呢3隻吊墜晶體太黑唔透,髮絲唔順係致命因素

好呀, 咁我再自己搵搵先, 因為我第一眼睇都覺得好似唔知點咁,
又唔係好合心水, thanks

想問下名石堂有冇人幫襯過?

係名石買左超7

ok嘛佢d野？我睇佢fb好似幾好, 但上網又有人話佢係買次貨

其他唔知，不過我條超七都係幫佢買，上面有post過相，我覺得ok既
或者你上去睇下

琴日買左條月亮 過多一排先買條紅紋
我想問大家沖涼會唔會帶埋去沖

唔沖得涼 好多水晶唔掂得水

okay

有條舊黑曜石個ex送
唔想keep住係咪就咁扔得

如果去行山/山邊是但搵個無咩人既位埋左佢

想問下呢條真定假

個人覺得應該係真,唔算最靚既紅黃虎眼

我係深水埗買到
我唔知係咪好平，賣比我$60

只係$60抵玩啦

想問下大家去旅行會點淨化水晶

太子地舖個老闆教 如果無晶簇嘅話可以用蒸餾水浸8個鐘 再等佢自己乾
但我暫時未試過

有冇人知道點樣CHECK水晶既能量? 係咪放係手FEEL到好似吉吉地佢既能量已經好勁? 最近好想買幫助溝通同表達能力既水晶, 諗緊買海藍寶定藍玉髓好

用紙巾包住放落鹽過夜 唔知得唔得 我係咁做的

海藍寶啦靚啲

之前我聽老闆講 有啲水晶/石最好唔好濕水
有啲就會被鹽傷到表面

唔跟都無所謂

上面舊細既見到有明顯橫紋應該係真，但大個舊好似唔覺咁，係養晶定天然？

其實我都唔係好識分😂😂😂😂新手
不過大嚿果o舊，成個底泥黃色嗰個應該係天然
白色嗰個我唔識睇

唔好呀 沖水就得 浸水好易有唔好嘅野

笑死 自己幫自己宣傳

喺ig買咗一條藍晶同閃靈鑽
條藍晶超靚 超強貓眼但我影唔到
呢2樣夾埋你地估下幾錢

$700?

夾埋都只係$345

我唔知你粒閃靈鑽幾錢,我個條同你一樣樣既藍晶石10mm+ 100蚊有找

大家覺得呢條碧璽真定假 淘寶買

又係名石買左條綠髪

勿相認

有無圖？幾錢

大家係邊度買晶簇？
同埋點睇魔鬼海藍寶

我喺ig買

我想問下，若已有超七及白幽靈，重好唔好買紫鋰輝？
超七同紫鋰輝一齊帶會唔會唔太好？

補張圖，可唔可以幫我睇下有冇比人呃

你唔講買咗幾錢 點知有無俾人呃

又係喎，哈哈
超七$1200
白幽靈$900

我個晶簇幫襯水晶tg群嘅人買～
魔鬼海藍寶只係深色啲嘅海藍寶（好似，戴定頭盔先）

白幽有啲貴喎

嗄，買貴咗
但應該都是真嘢吧

另外，ching 建唔建議買紫鋰輝
同超七一齊帶，會否能量太強？

睇個人姐 每個人接受程度唔同

新手想去新蒲崗買月亮石 想問佢貴唔貴
三百內有無

p記就自己ig問啦 算幾肯答人

超七呢個價好抵玩
白幽靈好貴wo

可能我真係比人呃左
我係見條白幽好似成色幾靚，呢排負能量又頗高，所以先扑鎚
依家唯有當打個和

負能量唔係戴右手黑碧黑曜個d會好d嗎？( 我都唔識)

Woxxs ?
$300 應該無
大約$580 up
(幾個月前）

但佢幾Nice 幾好傾

如果你係$300內嘅 唔好諗住有玻璃體 就算最平嘅ig都200尾

我買左條AROUND $300幾 不過係好多雜質 唔通透既
不過唔知道功效關唔關品質事 我聽人講愈大粒愈勁
所以買左 10MM 愈帶藍光愈美

今日敗咗條s7, 話係極級,$2xxx,想請教各位值唔值呢個價？

我覺得幾好，但幾mm？

7mm咋

都唔錯啦

即係奶油月亮石？

佢唔大粒同over咗我budget，但因為有少少命中注定嘅感覺所以敗咗，希望真係改善到我啲運滯啦

可唔可以放上嚟睇吓你嗰條啊？

我今朝是但影
藍光有d 難影 好易濛左
雖然佢唔算好通透
但合眼緣

因為個人唔太鐘意黑蚊蚊的石
白幽靈比我的感覺好啲，希望可以淨化下啲磁場

想問下如果拎晶柱做頸鏈效果係咪同手鏈差唔多

小妹最近跌落坑 係ig shop買咗條Super7
有冇巴打可以幫小妹睇下

唔知咁影會唔會好d ig shop三百幾買 買
不過實物睇落去都幾透

咁呢個價位既超七差唔多啦抵玩

間野話自己新開 所以先咁平 不過我又驚係假

各位巴絲 覺得呢條摩根石點?值幾錢？ 我係某mk門市買既,但每次帶出街都會無啦啦發生啲好黑仔既事.

有無淨化先帶？

有 仲要晚晚都放係白晶簇上面

紅紋加月亮咁勁
有無料到

尋日買咗條超七想幫佢消磁，
喺淘寶搵白晶簇有太多選擇唔知點揀好？
想請教下各位邊種好?

條形嘅

短小嘅

粒狀嘅

能量來講一定係大嘅晶簇最好，不過如果你水晶鏈數量唔多嘅細晶簇都可以

唔好買一粒粒嗰啲，用多幾次就冇晒能量/要換

長知識了！唔該哂！

係薔薇輝 唔係紅紋黎
覺得work

要睇重量 佢有冇寫住幾重？

問埋啦

我諗要睇你個晶柱係乜嘢晶

白呢

白色細細粒嘅我諗一般能量啦🤔🤔🤔不過都係靠估，因為我唔識睇能量 我諗同白幽靈手鍊差唔多

因為我個人除左手錶唔太想戴好多野係手 頸鏈就OK
如果想買手指大細左右既晶柱有冇邊間好介紹

上淘寶啦，細細粒嘅晶柱吊墜幾十蚊就有 好撚平

我又分享下 玩左幾年水晶 先肯買貴d

真係好靚

紫鋰？幾錢邊到買 我都想買

我覺得佢嘅野好貴 又唔值 同埋我有睇佢followers 好多外國佬

名石成日踩格黎間野

我響網店 先千幾 咁既質素響實體店幾千 p.s.油麻地睇

依條點睇 係ig見到

Crystal plxxx? 西九嫁？ 我去望過 實物無咁紫 佢d野都抵

係呀 我係佢度買左條紫晶一百蚊都唔洗
見條紫鋰咁平買黎玩吓都抵

之前我條紫鋰都差唔多質素 上星期入手條新 忍唔住要upgrade 真係好正

最近想買個晶洞

睇淘寶直播搶左條金髮晶 59蚊人仔
到貨再放上來比大家評價下

好多水晶店食水都好深

你諗下鋪租咁貴唔賣貴d點回本 水晶真係日日有人買咩

買左條49人仔綠紋石
好靚

想買散珠 油麻地/淘寶 各位有冇邊間推薦

條紫晶之前工展會
唔知點無咁濁
條貓眼石係名x店買
屋企舊白水晶洗唔洗消埋磁
本身戴緊條黃水晶貔貅 洗唔洗消磁

我都係睇依個

不過佢成日都話好貨靚貨，但心諗你賣咁平點賺

查實淘寶直播點買？我入左去，佢話個樣野$50 ，然後d人打$50 ，咁我叫左$50 之後點先比到錢？

想請教下紫晶應該係有白色嘅嘢好啲定係完全透明好啲
因為我嗰條係好紫完全透明
但係成日都見到人哋係有啲裂痕或者有啲白色野係入邊

白色野黎

如果真係完美到少少瑕疵都無 可能會係養晶

s7一戴返工就會好忙

新手入坑

仆街我都係，九千樣嘢同一時間衝埋嚟要做，係咪正常架？

如果想入條入門級既s7
係咪去新蒲崗個2間睇最好
定深水埗個間？
同埋應該預大概幾錢，
麻煩哂大家都

Wxng

油麻地玉器市場啊

p記都幾貴 去西九車仔檔或者太子睇吓先啦

紫鋰輝真係好靚

想問吓如果水晶有裂有崩係咪唔好再戴？

WXng其實好唔好？會唔會水人？
我見你地都好推介佢

名x堂我估

係屋企摷到 有冇巴絲知係咩？真五真？

呢粒係貓眼石黎 好common 似人造？睇個樣

淘寶睇到，睇圖大家覺得值幾錢

如果帶到水晶花晒會唔會有影響？

水晶耐冇戴會死係米真嫁？
呢排想攞番出嚟戴

我比較鍾意透體，只要d晶係有透體嘅我都想要

Ig shop 見到好靚就買

邊間

唔係大鋪黎 princessxxxx__ 咁上下

我有係ig見過呢張圖

本身水晶鏈一早就俾人整裂先打磨

但買果陣係無裂 載載下發現裂左

戴自

上次去買水晶有問過，佢話裂咗你會成日覺得佢唔靚，會嫌棄佢嘅時候，咁樣就帶黎都冇用，但係如果你真係好鍾意嗰條水晶，小小裂咗你覺得冇問題，其實係可以帶。因為佢話水晶本身都唔係圓形，打磨嘅時候，基本上係已經比人哋cut開晒，又用打磨機打磨。（賣水晶個女仔係咁同我講）

最近入左條S7同金草莓，但買完後見啲人話金草莓其實唔係草莓晶，咁係咪對愛情無乜幫助？
另外發覺一戴S7返工就好忙好多野做⋯⋯⋯

金草莓係太陽石黎
但你個條個樣唔似係金草莓
我個條金草莓唔係咁樣既

咁我個條其實係咩⋯⋯

金草莓確實係咁樣，雖然礦唔滿但晶體好
你影黎睇下

係上個post po過圖
依家好少戴佢了

好似有見過
呢種應該叫金太陽多過叫金草莓

月亮石真係好好J

好靚。攪到我都想買條

買啦～～月亮石嘅藍光好靚

大陸紅7、士多啤梨晶同金太陽都叫金草莓

Yes，同埋聽聞戴左會改善睡眠，好吸引！
等我留意下先 買左後上黎分享

岩岩買左條 好似中左伏
上網睇先知要通透先叫靚

唔記得講係月亮石黎

最緊要自己鍾意 😍

拎上手果下粒粒都發哂藍光覺得好靚就買左⋯
點影都影唔倒個效果

上網睇永遠都介紹最靚最貴 但唔代表一定要買嘅 最緊要合眼緣 呢種好似叫奶油月 平平地都幾靚呀

想問下你依條大概幾錢呀？
我最近想買返條，想做個參考。

最近淘咗個白晶簇想淨化吓條s7,唔知係多心定點
覺得好似淺色咗(已經無陽光直接曬)

一千頭

覺得好靚，只係驚買貴左

我都覺得靚，同埋大粒啲又會貴啲

是日收獲

下面嗰條係咩嚟㗎好似好靚

櫻花瑪瑙

買貴

睇咁耐都冇乜人講彩碧璽
走去水晶鋪本來想睇磷灰石
但一睇就俾碧璽吸引左 不過勁貴
有冇人知“時上”d野係真係靚先貴 定係佢賣得貴

賣得貴

請問有無人知邊度會有多d水晶靈擺可以簡
拍謝感恩

淘仔大把 3x-7x rmb

知唔知邊到有多d正常價既碧璽睇

碧璽淘寶又多假野 街又海鮮價

咪係 其他幾百蚊野都可以淘寶睇下
但係碧璽好似係咁多水晶最貴一隻 冇理由去淘寶睇
時上d野係靚 但好撚貴囉 全部講緊萬萬聲

想問問SOGO樓上買廚具個度有一間,都有好多水晶瑪瑙賣,想問問有冇巴絲係個間買過?好唔好?最近行開睇中一條橙橙地色,覺得幾靚,但都有d貴成1400蚊,冇帶開,想買條帶下,有冇人可以俾d意見?呢間應該都係真野

淘左條幾百蚊貨仔
希望係真既

係邊間買
留名睇圖

新手留名...以前有戴紫晶 綠幽，之後買左條金髮，

琴晚敗家又買左新野

個盤實心？

大家鐘意戴大珠定細珠多啲
上個月老母買左舊大拉長石放係屋企擺
我就放左條月亮上去舊拉長度 條月亮竟然變得愈黎愈透

如果番工唔方便帶係手 知唔知有咩方法？例如帶係腳 or 訓教帶又得唔得？

有戴腳、整大串d

可以考慮帶吊墜

但太大串都有d明顯 帶大串係因為要彌補番唔係帶係手？

有無d係例如放係褲袋咁樣？

多d水晶 唔係大mm

其實你手鍊都可以放係褲袋咖 搵個袋仔入住 放工拎返出黎戴咪得

好暗，睇唔清

可唔可以打燈影清楚
就咁睇似玻璃種 好透個種

唔信都可以當手鍊戴下姐

所以我咪話當手鏈戴過一次 然後比人笑

400蚊抵啦
幾mm黎

6.5咋
所以唔算好平 但唔貴
我係買一圖一物既 tb張圖影得清透好多

咁拍片一定拍好少少
不過聽講碧璽越戴越透 真唔真就唔知了

帶左真係好運左？ 家係心理作用？

想放走啲負能量
諗野唔好咁負面
同埋旺下事業 帶咩好

新手買 雖然唔算好多礦體 但清清地幾啱眼緣 btw係名石堂隔離買 好似買貴咗 不過都係緣份黎嘅因為嗰日名石堂休息

幾百蚊？

八百幾

呢間淘寶s7咁平會唔會有伏

見你有條混色虎眼石 紅虎眼係經高溫處理過

新手買 咩都唔識 如何？

上ig見到 問過價 唔算太貴
大家點睇 諗住買俾女朋友

少礦 但算清 幾百蚊內可接受

如果係5xx呢？
唔熟價呀
之前女朋友試過買條月亮石 二百中到
有日同佢行水晶鋪 同啲職員吹水
話女朋友帶個條月亮石如果係鋪頭買要成千蚊 之後就覺得水晶鋪頭啲價都幾難捉摸

唔抵喎 呢個質素有啲ig shop只係200幾

水晶好多都海鮮價
但你s7 五百幾都算貴

買左條紅紋，但一帶就病

朵花幾靚

佢送既生日禮物

有冇人係sweet_rose_xxxxxxxx間IG shop買過 性價比如何

你睇下評價返圖啱唔啱心水先
貴就唔貴但睇圖都覺得條野少礦
同埋呢d唔係一圖一物既 圖同實物可以差好遠
所以都係睇下其他人d貨係點先好買

新蒲崗個間叫咩名講唔講得？係附近返工

呢條800幾 真係吹大左好多
靚唔靚可以好主觀 我都唔太中意完全透既碧璽
但呢條真係買貴左好多

想買條黑曜或者金曜 淘寶穩唔穩陣

唔係S7黎咩？

係s7
但唔值

通常見到都係5-600 之後就跳到千零
不過佢依條8舊就唔抵

男仔
欠金水 帶水晶都得？

細珠的話千零可以買到質素好好咖啦

唔睇五行都可以戴

佢比較迷信

我既意思係話唔係個個都中意頂級既石
佢中意透冇問題 不過買貴左姐

我係名石堂隔離買 警世

名石堂咪又係咁

屯門有冇推介？

邊條好

點睇捷克隕石

覺得兩條都唔值

假多過真 建議唔係專業人士唔好亂買

想要一舊石 未加工果d 唔想要珠

嗰啲都好多假貨咖

淘寶超7 $480人仔 抵唔抵玩

no

好似好少礦
麻麻

點先算係好既水晶

買左粒紫水晶吊墜
藍晶石吊墜
藍虎眼石手鍊
月亮石手鍊
埋單1500

你指邊種？
正常黎講越透越貴
好似s7依啲就當然越多礦物越閃就為之靚

買左條紅紋吊墜
想問下係咪唔掂得水

新入咗條super 7$1700覺得點

俾人水咗

我個條晶體清過你呢條但少d礦
但平你成千幾蚊

貴左千幾蚊

我自己都覺 張相影得好靚，但寄到黎又係另一回事

另外仲有4條各位ching覺得點

我老婆就係戴左紅紋之後識到我

藍虎眼 一般 眼唔太強 還可以
黑曜石 有點差 眼唔強 有冇彩眼？
淨係識呢兩條

唔得，會變形，如果唔小心整濕要即刻抹返乾

我粒紅紋掂過水同埋跌過落地下之後

藍虎眼同黑曜石買返黎嗰時有好強眼同彩眼但帶住返工後就愈來愈暗同開始裂

gg 我仲帶著佢沖涼

染色藍虎眼

我女朋友易失眠，易作嘔咁
有咩色水晶鍊可以保佢身體健康？

婆婆舊屋搵度條咁嘅 有冇人知係咩 係咪假嘢

好似睇醫生好啲喎

拉長石

想問下接受人地送既水晶係咪唔好?
會過哂啲衰運比自己?

唔識唔好亂戴

最緊要消磁先戴

因為送比我個人會去泰國拜神
有啲擔心會唔會有啲唔好既野
對水晶一無所知

水晶唔係神鬼野 唔會有負能量 最多只會無效果
如果你驚就搵水喉水沖一陣之後放係晶簇一晚等佢淨化左就得

請問如果擺條手鏈同晶簇喺wifi router隔離得唔得咖？怕唔怕啲磁場會影響到？

有冇淘寶水晶鋪介紹一下
想試下買

水晶可唔可以集運落黎架
今日水左個客服比我入集運倉
但入唔入到境架

如果佢擺過上壇就另一回事
你點沖都沖唔走佢道力

梗係得啦

第一次買水晶 唔係好識分 有冇人話我知大概價位？thanks🙇🏻‍♀️

想問彩眼黑曜同普通黑曜嘅功效有咩分別？前排見到條幾靚就買咗

呢間d野好似唔差
之前買過10mm天河2xx
諗住入坑買超七
有冇巴打知呢個價抵唔抵買

三色虎眼 & 金髮

最近買左條 想大家幫眼睇下自己係咪比人呃左😂

無話呃既 睇你買得值唔值依個價囉

我買左388

淘寶見過差唔多既50蚊人仔

紅紋我諗around$500 ?!
黑色一粒粒唔會冇 係雜質黎

似一條穿咗粉紅色線嘅白水晶 經一事長一智

我覺得呢間野都算抵

我之前都係呢間買過s7
係平靚正
我自己本身中意係d無咁出名＆岩岩起步既小店到買
通常呢d店主都係好有heart
唔似太子名x堂 成鳩日串77
人品唔好 狗也不屌

呢間係咩 可以介紹下? 想入條草莓

stellax
最後揀左呢條

有冇師兄知灰色呢條係叫咩
灰月光石 月亮石一種
定佢係拉長石黎架🤧
有日行過見到好靚 就買咗

睇質素啦
月亮石既正正常常就四五百有交易 晶體清光面又大既話千千聲走唔甩
紅紋的話豬肉紋都係三四百
粉晶最平嗰種幾舊水有交易

但近鏡幾粒個紋有少少似金字塔

淘咗條10蚊 差唔多樣 不過可能我嗰條假嘅
完全唔識分

平又鍾意咪買

我鍾意有山或聚寶盆 因為有得睇啲礦物
滿天星個色襯錶都幾好 但我覺得呢條星唔夠墨綠 千層唔平均 如果買一條心頭好會再等下先

其他都幾好 但大部分清得嚟少礦

70都有 樣係for樣 幾多都有效

補多張先！
到底佢係拉長定月亮 睇咗好耐都分唔清

係拉長石 我都有一條
不過我哋呢兩條quality都麻麻哋，靚嗰啲拉長石會透透地

原來係拉長！
係呀我見有啲好透 但反而呢條我仲鐘意過透！ 一見鍾情咁 好似好有緣

想買靚既黑銀鈦晶有無實店介紹

想買條催財催運，正偏都想催，係咪鈦晶好d?

有冇人去過過玉石市場個 X太度幫襯過？
啲野得唔得

得 係貴姐

成日聽話玉石市場好易買到假野

師兄 係佢度幫襯過啲咩

月亮石吊墜 7XX
唔算淨 不過藍光好強 強到好多人都話靚

成個市場一齊計就真係好易

係囉 唔怕買貴咗 最怕買假野咋

睇邊間同 間間都有真有假 有好有壞
X太係唔錯但貴姐 驚出事就搵個人陪你去

你睇埋伍生啦，佢喺角落頭，比較咗先

碎石無力架，晶簇或者燒白鼠尾草啦

但依家未買到住 用住上面嘅方法先 咁樣擺o唔ok?

新入咗條平平地嘅魔鬼髮 希望各巴絲打幫下眼
買咗多髮冇咁透嘅款 好難影得清

晶簇邊到買

天然水晶 聯合廣場
有冇人幫襯過 覺得價錢質素如何？

聯合去天然or水晶小舖，名石嗰啲養晶黎，好多水晶舖都會有

CP值中高, 價錢對比質素都對得起人

拉長石帶左右手都ok架？

噢!
謝謝！

想問點分養晶定天然水晶？ 咁名石水晶係咪天然架

今日係水晶鋪買咗條月亮石比女朋友，見到條紅s7好靚就忍唔住手，3800台幣唔知值唔值？

好多人話名x啲晶簇係養晶

就咁睇似11-12mm？ 1千蚊港幣黎講 咁大粒差唔多掛

差唔多，佢地計重量，呢條36克，我手太幼抽起左粒

你指聯合個間？
我早兩日先係個度買完晶簇 係咪gg

自膠無打字，請問14xx入手價o唔ok?

呢條s7點

係，你可以過隔離小舖，你問佢晶簇佢會教你

幾錢，幾mm?

紅紋？幾mm?

super 7 新手+1
ig 買咗435 (shipping 順豐)
求 comment 唔識睇 佢話買我就買咩 ...

有無人戴過花幽靈，見無乜人講過
新手上網search過覺得花幽靈好似幾適合我而家希望改善嘅野
定係s7好

可以兩條一齊帶 一大一細

之後又入手拉長石 同薔薇輝石 都係ig買

差唔多, 唔過千當飾物戴就好

我呢條12mm大珠都要$3K頭

睇吓你有幾大粒同多唔多鑛

紅紋,7mm

幾好傾 野都平 但少見頂級靚野

想知道可唔可以買水晶送朋友？會唔會有禁忌？
希望可以增強事業運，消除負能量，擋小人，有咩其他推薦？
綠幽靈？黑矅石？

心目中想送拉長同月亮，覺得最靚 但好似冇以上提過既功效

綠髪/綠幽，黑碧璽

差唔多啦

大家覺得哩條ok嘛
10mm女仔手大粒啲但一望又覺得佢好靚 但其實又唔太識睇

拉長石好靚

銀鈦有冇同好
好似好少人講咁既

想問下
自己有幾條水晶鏈（粉晶，淺紫，深紫晶，草莓晶）
可唔可以拆開 再自己將唔同既穿埋一齊？
咁樣會唔會有反作用？
或者唔夠力？

呢條大概多少到

幾mm?

10.5

我估大約$1300左右

如果啲晶無咁多棉同多少少髪就要$1800+

係阿 其實啲鈦都唔錯 係多棉左啲

但係無棉應該唔會1800+ ...要2000幾

咁睇清到咩程度啦，完全無棉就要$2000up 架啦

咁平咩..鈦晶唔係髮晶喎

你地多數邊度買？

12mm 3k
邊一間

新手如果想睇下實物
去時X定緣X 好d

花幽太滿反而無咁靚

好貴喎
不如去聯合/西九車仔檔睇下先仲好

我ig 買，但係太子聯合天然水晶啲S7今水高質咗，你可以去問吓價

連鎖個價嚇死人，去聯合啦

我中意鈦晶 上次問過好似成4-5k 不過12mm黎
10mm都要3k5掛？

Ig有名嗎？
有無實物睇嫁

同一樣嘢，係内含物一條條定板狀咁解

係同一野 但係板會貴過絲好多

我都好鐘意鈦晶，但事實係金鈦同金髪一樣，內含物都係金紅石，密到起板嘅咪鈦囉，散嘅咪叫髪囉，睇你要幾密同幾閃啦，如果你要密到一板板、12mm以上可以$8000到過萬都有，睇質素

我計g 預60-80蚊/g

有，叫天然水晶

月亮石同綠幽靈岩岩入無耐
諗緊入唔入條紅紋好

我IG買,但你可以去聯合睇，有大珠

你覺得呢條得唔得？咁你又估吓呢條10mm幾錢左右？

好似可以再滿啲 但點解有啲奶奶色？

聯合有好幾間
有冇key word 邊間

有少少棉就會咁

天然水晶/crystal naturalhk

呢條係你既？

點解咁問？你識我？

唔係阿
只係如果你既可以影多幾張相

同我睇開啲鈦晶好似有啲分別
係咪所謂奶體/透體分別

應該要金啲？

呢條點?

有冇人知依個圈痕係咩黎?

唔識點請講

我加濾鏡都可以咁,不過我呢條係有少少偏銀，無咁金

我個條影出黎個色調完全唔同

太暗唔清楚， 不過好似幾好

點影光啲...好似你地或者鋪頭相咁..

另一半好鍾意水晶，於是都鍾意埋一份
而家有一條綠幽、一條彼得、一條彩髮、一條黑曜石
你話係安慰劑又好，心理作用又好，我自己身邊真係好事多咗

打燈，唔好遮光

名石堂買唔買得過？

試下先

唔知點解影出黎個底紫色

岩岩去左睇名石堂同天然水晶都無大size鈦晶

$?

唔好笑住啦 有咩意見

名石多唔多人今日
佢開賣s7 今日 但個價都幾高

次次去都好多人
今日都不例外
竟然今日主打超七？ 我都無問佢拎黎睇下
通常啲價變動大唔大

順鈦色濃，晶體好似有棉但都算清

係丫有棉我都知

諗緊買唔買好 個老闆比我玩幾日先

幾銀？

1800
唔知平定貴

今日買咗條紅髮晶加白晶簇 但返到家發現個白晶簇有一忽崩咗 直情係個角甩咗出嚟 請問可唔可以繼續用？

我幫襯開呢間
好抵玩

想問啲水晶唔想再帶，係咪唔可以掉落垃圾桶？咁要掉去邊？

聽人講埋落地下最好，不過有啲人直接扔垃圾桶，我覺得應該冇咩所謂
我上次經過海旁扔落海

可以啊 晶簇有時係會甩出嚟（嗰啲邊位）

咁請問爛咗果個角要點處理？掉咗佢？其實幾大舊 有手指尾既一節咁上下

可以掉，你鍾意留住都可以

可以

呢條？不了

都係你手上果條ok,可以去馬

咪10.5-7🤭

$1700可以考慮

我果粒係狐仙，個人覺得帶完易病同有爛桃花 我驚亂掉會唔好

我想請教吓點解咁多水間整做孤仙形，係咪勁啲邪啲

佢唔整色整水點揾錢？帶完病可能係你無淨化啫，如果佢有整咩堅嘢又有效就唔會平啦

我日日用白晶簇淨化，果時用$300買粒野

點樣先算一條靚既釱晶? 有無相/教學?

咁樣

有冇人玩過彼得石，點先算靚

想問睇唔睇得出呢個晶簇係天然定養晶 唔識睇

膠咗啲

係養晶？

影佢個底嚟睇吓

可唔可以搵人要曬我d水晶

第一張開左閃光燈 第二張就咁影

前2日 名石x 買左條s7 13mm

買幾錢？

35XX

有冇圖？咩級數？

4A

巴打覺得點？

呢個級數差唔多啦 不過多霧 點解唔買細珠啲 高級數啲？

想試下帶大珠 因為我男帶

大珠買其他啦 買s7緊係著重功效好啲啦 傻豬

你有咩嘢水晶 月亮有冇？

唔知有冇其他巴絲識睇 我估係真掛

有無水晶店有實物睇介紹? 想買黑銀鈦晶

有棉 當交下學費

請問係咪有d水晶唔浸得蒸餾水？
我前幾日浸哂，會唔會有唔好既野

35XX 呢個價差唔多定點？

其實有啲似養晶 因為個底應該會有啲石or泥咁嘅野 見你個底咁乾淨就似養啦

新手 想入手草莓晶 想問邊間好啲？budget大概係500左右

有冇人知聯合個間 水晶X舖 賣嘅晶簇係咪養晶

參考吓

同場名xx 果間就係溝貨，睇你眼力囉

咁係咪冇用

買左幾錢？

左手虎眼同藍虎眼
右手黑耀
想買多條同條黑耀襯
買咩好？

之前唔識野係淘寶淘既 百幾蚊港紙到 見有好多好評話係天然

屌 咁唔洗講啦 一定唔係天然

有條月亮放左係晶簇三四個月
無啦啦戴返o唔ok？
好耐冇掂佢，有冇咩要注意

黑太陽

想買條s7戴 但嫌佢個樣太女仔
見倒啲全黑s7好靚 想問功效係咪差好遠？
上網睇過話黑s7會少啲礦物

好撚多打手 頁頁都見

好似好貴
有冇啲幾百蚊貨仔

正常應該冇咩問題嘅，放晶簇係啱，因為需要定期幫佢叉電

IG/天然_晶/碧_/Wo_gs問吓
功效一樣，但價錢可能會貴啲

本身都想幫襯wo_gs
但係尋日問過佢冇賣黑s7
宜家仲諗緊邊到買 唔知唐太會唔會有？

可以照帶 無問題

想買虎眼 有無邊間好ga

都有幾百嘅 冇咁靚LO
仲有赤鐵礦都OK

唐太會水新手喎

睇中左條金虎眼 10mm 5A $500
其實d價係點定

有無巴打知藍彼得大約咩價位 10mm 我見好靚

一千頭？

有冇買晶簇
碎石好似唔夠力消磁
同埋紅紋記得唔好濕水

晶簇屋企有幾個
不過覺得咁樣影靚啲
唔該哂絲打

帶咗紅紋兩星期，發覺珠同珠之間開始磨損係咪正常？
明明條鍊有鬆

佢無同你加隔珠片？

無呀，珠連珠咁，有無邊到有隔珠片可以幫我加返架？

紅紋本身硬度低 比較脆弱 所以好多人都會加隔珠
如果你唔急可以上淘寶買 幾蚊一包

你唔好帶住 淘完加隔片先帶 紅紋好易撞花 ！！幾貴都係咁

如果大家有啲咩問題想問嘅 都可以tg小弟解答你地嘅 因為我未必成日追post

你可以去聯合廣告或者其他水晶鋪問下有冇得幫你加返隔珠片串 可能比返少少錢咁
因為你淘寶完又要自己串仲麻煩 要買線..針

*廣場 打錯字sor

新手想買類似呢種大細嘅黑瑪瑙，有冇話邊間買好啲，筆值千零蚊左右

我睇書話天然黑瑪瑙好少見
少見到有個特別嘅名比佢
市面多數染出黎

事實係點冇研究

想買條200幾嘅11mm月亮石
係咪淘寶比較好
有冇淘寶店推薦

月亮石11mm仲要200幾蚊應該好劣質

新手想買條月光唔太識嘢
諗住男人老狗買太細粒好難睇

二百幾既話6-7mm都係買到中下級數
如果大珠靚靚地三位數尾千頭走唔甩啦

男仔不如帶拉長石 有藍光又夠型

咁如果係黑曜石呢？

以下個人意見

有D長氣但都係驚你地比人水 一陣同人講準備一千買黑曜一定中伏

先唔講能量功效 講單純價值同品質
我個人金曜撚黎
本身想成個黑曜家族講晒但打打下成千字 屌 只講黑曜同冰黑曜

黑曜石本身係一種天然玻璃 事實上係好常見 唔係咩貴價野黎
好多地方汁都汁到 有D大到當枕頭訓都得 仲要有彩嘅 靚嘅
之後石身有機會帶彩光
簡單黎講 平 常見 唔貴

黑曜石:最常見 黑色 一定厚度之後睇洛唔透(切到1~3MM就見到透透地嘅)
之後石身有機會帶唔同彩光 常見係白 綠 紫 紅 黃 藍 (可能有錯 我戴金曜多過黑曜)
而彩光一般係圓型 好似隻眼仔咁 所以D人又會叫做"彩眼"(好似係)
之後就呢隻彩眼切左某一忽之後 會變心型

先講佢石身帶嘅光彩

冇彩:最平 直情冇人要 多數拎去比人玩雕刻
白彩:都唔算太值錢 因為似死魚眼(中國仔話)
其他色彩:最常見 基本上呢種先見得下手 呢種黎講綠會比較靚(睇個人)
紫色彩:最貴(最少D人會咁講) 其實都係好睇個人喜好

之後再黎 要睇彩出現嘅形態
以下呢部分真係個人意見
D名都係我自己UP出黎
彩出現嘅方式有幾種 可能一粒幾種都有出現

雙眼:也就是粒珠有2隻彩眼 一般黎講都係比較貴 比較靚 好多人睇呢點

死眼:簡單黎講就係得個彩 你咩角度都見到隻彩眼 一般黎講明顯係好事
但我唔鍾意 呢種我分級比較低

生眼:唔似死彩咁死 正面睇係有彩光 轉少少角度會唔鬼見左 呢種我比較喜歡 再靚D會有種好流動好水嘅感覺

貓眼:彩唔再係一隻圓眼 係一條線咁出現 好似貓嘅眼咁 會跟住你轉嘅角度去有變化 呢種係最貴最貴

以上就係睇彩 同彩嘅形態去分級 都好主觀下
不過一般黎講 雙紫貓眼 / 雙綠貓眼係最好

之後再講多少少影響價錢
粒珠夠唔夠圓?
粒有冇地方磨柒左?(有時細心睇會見到好多)
隻眼嘅位置正唔正?(姐係打洞有冇打錯 )

主要呢幾樣

之後講個伏位

冰種黑曜石
冰種黑曜石 有個傳聞就係
市面上冰種黑曜石 都係由冇彩黑曜石 加熱燒出黎
黑曜石加熱燒 會變得通透 玻璃黎架ma
市面上一定話 冰種黑曜好稀有 咁佢賣一撚定咁講架啦
之後一定話天然冰種黑曜石 咁粒黑曜石又真係天然嘅
係人工加左熱姐 明啦大家

我個人唔介意咁玩 因為真係靚
但好多人都話稀有之後賣到貴一貴
事實上比一般有彩黑曜更加更加平

到最後重點 價錢
你問我 圖大約12~14MM
雙紫貓眼黑曜一條 300買到

你問我300都算比多
100~200差唔多

點先叫feel到能量？

我初初戴s7隻手會有少少觸電(針拮)feel,跟住手指頭會痹痹地咁? 不過戴耐左就feel唔到.
利申: 我講緊自己, 唔知其他人點feel到

早兩日買左條草莓晶 想問下係米要淨化左先戴好啲？如果係既話要點淨化？ 同埋想買個細細地既晶簇 可以放到1-2條 有冇邊到推介 謝謝各位

要淨化 我之前用蒸餾水(不過好似礦泉水先啱 )浸過夜 跟住矖下陽光先戴 (記住唔係所有水晶都浸/曬得)
水晶簇好多水晶鋪頭都有 我就唔推介啦 你留意下唔好買養晶就ok

巴打有冇見過雪花黑曜？
見到碧x有得賣，唔知真定假

最主要係見到老豆都戴住條金色嘅
然後佢話呢條水晶戴咗十幾年好旺佢
自己容易情緒化同衝動又想有少少旺桃花
諗諗吓好似月亮係符合曬我嘅要求

咁不如買條靚靚地既super seven？
功效全面啲又靚

清底金鈦晶

見到啲人啲s7條條都好貴
諗住平平地買條月亮返學戴吓先

月亮石都唔係平野 仲要大珠
你預幾多錢左右？

我budget預兩三百
依家睇翻先覺自己on9
冇預過會咁貴
所以都要諗吓買細粒啲/冇咁靚/其他水晶

一係平平地買條紫晶玩吓先

自暴自棄mode
巴打可唔可以講下粉晶
見個post冇乜人講唔太知價錢同點為至好
爛桃花就爛桃花啦屌

睇黎你好想要愛情運喎
大珠黎講通常粉晶平既百幾蚊就有 靚啲既（eg星光馬粉）就貴少少二百幾三百
如果你想要正桃花可以考慮吓紅紋啦 質素一般嗰啲三四百蚊有交易

我諗住拉長+粉晶咁戴
當月亮算

兩條加埋都差不多六百幾七百蚊喎

好鐘意細珠
手上幾條都係大約6mm
覺得手腕細戴大珠反而覺得唔習慣
但其實戴細珠能量係咪就同冇戴一樣

如果密礦濃色都可以要細珠嘅 能量會比淡色混濁嘅次等大珠好(好似係)

買兩條不如買一條紅紋 認真
同埋粉晶真心爛桃花 你確定要戴?

雪花黑曜真係有呢樣野
都係黑曜家族入邊
比較少人賣因為唔算靚
同埋D花靚靚仔仔又少見

一樣唔係咩貴野 差唔多值

之後仲有帶紅色紋的
個名唔記得呢排我上 ＊粹都見到有

其他就仲有金曜石同銀色金曜石
組係銀曜石

金曜石同黑曜石差唔多價
銀曜香港少見 可能會貴D嘅

但都係果句 唔係咩貴野 價錢都係差唔多

其實做保險應該仲戴咩好？

利申：戴緊金髮晶（女朋友送的）

綠髮，貔貅

可唔可以講下有咩功效🤧

綠髪/綠幽會忙，忙到PK果隻

多勞多得嘛

Ching 點睇紫鋰輝？
我一直想入一條，但貴到飛天

玩完實色嗰啲先囉
二百幾三百蚊姐！

*玩住

你又啱

想請教下大家，白晶簇要唔要淨化架？

想買條青金石 請問有冇鋪頭推薦

紫鋰係靚，不過耐咗好似會甩色，又好似唔曬得太陽

下？係咪就係曬左太陽會甩色？